「求救」屋企隻黑柴成日咬人咬到流血

再上一次咬到屋企人流血係上一個月既事
點知今日又無啦啦發癲咁咬
仲要咬完之後困佢入番籠佢會好安心咁訓教
想問有咩方法解決

咬翻佢 話佢知邊個係大佬

試過鬧佢
但佢當冇事
唔聽唔理

有冇連登巴絲有咁既問題

要出去train（拎埋個主人出去train）
狗咬人都係主人唔firm，唔清晰指令，negative reinforce佢地去咬你

有冇打過瘋狗針？

有打呀

買隻ikea果隻狗 之後拎把菜刀 係咁劈 俾佢知你好猛料 亂咬人下場就係俾菜刀劈

幾多歲？

唔好睇咁多大陸on9片

以為你試過咬佢

樓主幫自己打針瘋狗針先啦

試過帶隻黑柴去Train
番到黎都係咁
基本上咩方法都試過

我冇咬過佢

咬番去

其實係behaviour management 其中一種嚟

動物傳心師啦

去搵寵物訓練師啦

4歲

Train過....

關佢入房

困左入籠
然後佢訓教
唔知自已有錯

咬足4年？
定岩岩接返黎？

由Bb果陣開始養
當初冇咬
係開始變大左個身型
大約2歲幾啦就開始黎料
咬到而家

係佢去train定你同佢一齊train？
要train返好都要時間喺屋企練啦

主人太軟弱唔夠勢

有同佢係屋企練
照跟教練既方法

same黑柴

咁冇得救
我阿婆隻唐狗好鳩大隻
如果係女人佢會玩鳩你 知你怕佢
唔比你鎖 彈嚟彈去

但係對住男人就好乖
企定定比你鎖條狗帶
即使見過幾次嘅男人 都係好乖企定

咁我要點做

巴打隻黑柴有冇咬你？

隻黑柴每次咬都係失驚無神
完全同佢冇接觸既情況下咬

食嘢 果陣先搞佢
你諗一大堆指令要佢做 唔做唔俾佢食
兼一路話佢
等佢知邊個先係大佬

青春期姐
如果本身有暴力傾向bb果陣都會見人就咬
拎去比人train啦 依家唔教要比佢咬多十年八年

21歲點解有25萬輸

試過啦
佢完全唔So我全家

Train過啦

一個字，打
打到佢明為止

我妹兩隻唐狗，出門拉繩
我放，一拉就毛巾打頭
打完1x次，就冇再拉

但係，我妹放重係會拉
氣勢問題

講緊唔係俾左兜嘢佢先 攞著係手
搞掂先擺低

唔關個Post事

打過啦 次次咬完都即刻打佢
但佢唔覺自已有錯

佢好護食
唔比佢食都會即咬人

Train 唔到要打佢一身
要比佢知邊個係米飯班主
一係就唔比飯佢食迫佢屈服

唔關女定男事，你個人弱勢就弱勢，
大把阿婆養狗唔通個個都俾隻狗食住？
你無氣場無自信控制唔住隻狗

你要打到佢怕
而唔係蚊咬禁細力

一條狗繩同狗糧就得
由申左右手開始
一唔聽話就索緊佢
聽話同做到動作就有野食
一咬人就索緊
唔用牙咬就有野食
不斷重覆

佢好護食

讀多啲書

要咬先得

？

唔識敎就咪撚養

柴犬知道個主人唔夠醒就會恰

係咪主人太淋善？主人太柔弱好易比狗恰，要強硬啲比隻狗知道你先係佢主人，地位高過佢，先食得住隻狗

搵eric啦

咬到流血
容乜易帶佢出街，咬親人送去人道

米臭系

我隻狗細個都會護食 / 護玩具
但我會照搶
發惡就會星佢幾巴
唔係叫你虐畜
但學識規矩好重要

佢最近有教柴犬

所以冇帶過佢出街

d回覆係咪真心

試下google 學下 positive reinforcement pet training

全屋女人唔聽話應該係身體語言問題
咬人有一百個原因
好嚴重真係畀小小錢搵個 pet trainer train 下你同你隻狗

你唔夠臭, 或者你噴左香水
佢覺得你係異類
試下滴D尿落自己條褲
包佢唔會再咬你

你要比隻狗知邊個先係主人，你要比到個感覺佢嘅地位係最低。

有train過

認真如果夠強勢用神眼已經夠教

咩情況下會咬？
我隻黑柴仔都係會玩玩下咬

佢唔識得聽人話 , 你屌到佢上天花板都聽唔明你噏乜鳩

失驚冇神就咬
好突然

冇散過步嘅狗

幾次囉

一想反抗就㩒低佢
壓到佢屈服為止
重複多幾次
你要話比佢知你先係佢主人 強勢過佢

肯定主人都有問題

一定要打 用藤條打

隻狗慘過坐監....

人道 轉第隻

屋企有2隻狗

開始唔想回post

大部分狗唔出街，會屈病(重未出過另計)

有冇諗過係佢冇得散步冇得發洩精力先情緒唔好鐘意咬人

exactly

人道咬人果隻 轉隻新既

真心覺得養狗係要考牌
樓主

有帶過
然後佢見狗就吠
又係咁沖過去其他狗度
所以屋企人先唔比佢再出街

日撚日困住我喺細細間屋我都咬人

train主人囉, 主人無用廢柴, 隻狗都會係廢柴

狗需要散步放電架 更何況柴係中型犬

有得你唔比架咩
狗就係要出街行架啦
唔放狗仲養乜撚嘢狗?

由bb到大，未出過係ok的
但出開就冇得停

利申，而家一日四次，風雨不改
以前個隻，一日6-10次

試下打公仔療法

世上有狗帶

咁多時間

狗唔係每日都要帶落街散步架咩

惡性循環

唔怪得俾狗咬
佢覺得你太廢 佢係大佬咪咬鳩你
狗階級觀念好重 佢知你惡過佢你噓一聲佢都即刻聽話

籍口姐
有狗繩＋口罩點會唔落得街
做樓主隻狗好慘 4年落得幾次街
可能就係去打針果幾次

我男朋友屋企隻比熊又係好惡
專對女人惡 咬佢媽同家姐 唯獨好痴我男朋友同佢老豆
我第一次上佢屋企招呼都未打就差啲比佢隻狗咬 仲要胡我凶我 想咬爛個籠 佢屋企人點講點鬧都係咁 嚇到我唔敢再上佢屋企
本身已經驚狗 依家仲驚

覺得樓主可以試下，不過當然 帶佢出去搵人教可能最好

用頸繩收緊我唔信佢衝到

睇狗狗很優秀（綜藝嚟）
會教你點教返好隻狗仔

好似要用狗帶教
一唔乖就索緊
乖返就鬆比野食

世界級馴犬師

睇過d養柴片 聽講話咁樣係隻柴唔當你係主人 要俾佢知你先係主人 唔好溺愛佢 要比d氣勢教訓
建議都係揾番個trainer 可能你上次揾個個train唔掂你隻柴

如果自己教唔掂，搵dog trainer，不過記得搵啲好既，因為坊間有啲真係唔識/無愛心

黑柴喎清

睇Eric Ko 學

睇下Eric ko啲片 從來寵物出現問題都唔係佢有問題
而係主人有問題 馴犬師全部都係馴主人

吠同沖埋去其他狗好正常
所以先要用狗帶
驚咬人就幫狗戴埋罩
同埋佢咁興奮證明佢少出街
你應該帶佢出多啲
當佢知日日都有得出街咪唔咁猴擒囉

搵Eric ko

呢樣堅 要打先識聽話 唔一定要咬

而家兩隻領養，上幾手打得好勁，而家唔肯係屋企去廁所
一定要帶出街
6hr一次

養得就焗帶

Eric Ko: 殊！

唔好意思講錯野
上星期有帶佢出街既
因為代朋友po
冇問清楚佢自已答左

笑死

搵咩勁人教都好, 我諗第一樣嘢都係叫你一定要放狗

唔出街係人都痴線啦

去火車站

train station

其實係架，你食屎都ok的，只要由細個開始餵起就得

搵佢！

利申：冇養狗
但好鐘意睇Eric ko
佢由一隻痴線嘅狗教到做一隻好乖嘅狗

成個post係咁叫人打狗 成班痴線佬

先從餵食開始教
用手揸住小食
佢咬落黎就唔好放手
要佢用脷lam至放手俾佢
等佢習慣唔可以亂咬

有帶
唔好意思我打錯

上星期冇出一日都大劑啦

的佢老母返大陸睇一次劏狗，包保以後吠都唔敢大聲

係架得屌你

你拎隻公仔狗 係佢面叫扮比佢咬 然後大大力腳落去 係咁打佢 掉佢（唔洗用刀） 打完再望住隻真狗 佢就會驚

等我幫下你
我動物傳心師

我叫我朋友改
睇下情況有冇改善

大佬呀，會咬人咬狗咪戴個狗罩先出街囉
狗係要放電架唔怪得會咬鳩你全家啦

笑撚死 不如話一年帶一次
放狗起碼一日兩次 冇時間最少都一次

大如洛威拿，都係打到佢知邊個先係主人
不過今次明顯係放電不足
帶多啲先再講

搵 Eric Ko 啦！佢有料又有聲譽，呢啲錢唔慳得！
搵 trainer 係保護自己、屋企人、途人，同埋最重要係保護隻狗。

人哋話帶出街好易咬人你答所以無帶點打錯法？
俾人屌就話打錯
跟著你依啲主人真係可憐

Dllm 一星期出一次
好心冇條件養就唔好養啦
隻狗應該係想人道毀滅先咬鳩個主人

捉住佢黎鬧佢,要佢望住你
鬧完之後,唔好有D人又呵佢
打就打,鬧就鬧。唔好又呵又鬧
鬧緊果陣,邊個幫口就屌埋佢,叫佢走開。
要比隻狗知,你就係大佬

你唔話事,佢就會拎話事權

每日帶佢出街放電
怕佢咬人就頭幾星期帶口罩先
放狗果陣唔好放繩比佢拖你行,要佢行係你格黎
係你帶佢行街,唔係佢拖你出街

覺得係你地太寵佢令佢覺得自己係大佬
有咩唔滿意未咬你地
記得佢係狗,佢需要主人比安全感佢
你地比唔到佢,就唯有佢自己做大佬控制返你地

因為我代朋友Po
我以為佢冇帶
岩岩問左佢
原來佢地有帶
唔好意思

呢招都好正好搞笑

根本就係畀人篤爆咗唔撚放狗就話代朋友post

應該主人要train

一開始全部話自己/我 依家就代朋友

唔好信
我就仔黎既
起底就知

你真係唔識架喎

我隻狗最驚就係我老母
不嬲屋企最惡就係女人

唔打就緊係唔聽話啦

養狗同生仔一樣 無條件同唔識教盞害咗佢

你個trainer教咗你啲咩？

就咁睇係 唔比佢放電 + 主人廢

哇 我屌你老母臭系養隻狗唔帶佢去散步？咁我知點解咬鳩你地 你試下比人困住係廁所一年出幾次街 睇下你發唔發顛

屋企隻狗仲係bb嗰陣試過做錯嘢
咁啱我又有其他事本身已經燥到仆街
一個眼神就嚇到佢匿埋

朋友個隻咬到全家都入過廠
如果自己搵唔到原因 真係要搵人教
但唔係教狗 係搵人教你全家點同佢相處

試吓搵Eric Ko train?
見佢好似好多成功例子

利申：唔知佢黃定藍

shiba 細個唔教大個基本都改唔到..

咁你咪拉9住佢囉 同埋見到其他狗會吠有幾奇 你地成家係咪蠢到咁

認真想問其他動物有冇效 貓個類

比左佢Youtube屋企人睇緊
應該會搵佢掛

成日話拎咗去train咁你自己train咗未？
如果你做唔好主人既角色俾佢感受到你先係話事人
你拎隻狗去邊度train都唔得
你見Eric Ko都係train主人多過train狗
即使佢出去比賽都係教到個主人成功馴犬先算贏

例子：

貓嘅話應該會成世都驚咗你 唔會再痴人

YouTube : Eric Ko

其實4歲已經好難教
仲要係柴
點解咬人都可以持續咁耐先搵方法解決

咪啫係證明唔work囉 train過又點
再train 同反省下上次有乜不足

唔係鬧同罰就叫教狗
無清晰指令佢只係覺得你好嘈 但會繼續搞搞震

狗會有行為問題多數都係人類岀事。
主人除咗你仲有其他人屋企人 會唔會大家係教育上/比指令上不一，令佢有錯覺其實你哋都無所謂，因為個個人唔同。

問得嘅都係真心為狗狗好
希望你可以快啲搵到問題根源 解決到佢行為問題

打甩左柴柴一隻牙

搵左邊個教？

我都好鐘意睇佢，佢間嘢好似喺旺角東太子果頭，上次經過見到有隻金毛喺狗仔跑步機上面行緊好似好開心咁
仲有游泳池真係超正

樓主廢就搵下Eric Ko幫手啦 此post已完

唔係train隻狗，係要train個主人

無甩到後尾大團圓結局

主人問題
完

用你左手同右手教訓下佢囉

我唔理事主係你定你朋友

但我想問你講 你有心繼續養隻狗 就唔該你每日帶你狗落街 我想信呢到全部人無人諗過你咁少帶隻狗落街

第一步係每日帶佢散步 時間耐左仲咬9你先再算
但你一日唔帶佢落街 你諗咩方法都係無撚用

我之前隻狼狗都有護食，不過好彩搞番掂

都成四歲，我諗你都係要喺出面搵人教先搞得掂

明白

冇錯呀 樓主
叫你搵Eric Ko train隻狗你又唔理
淨係識話train過train過
咁你想點姐喂大佬呀
答左你又唔理
真係想幫你都好難做

利申：成日睇Eric D片 覺得佢真心識教狗 同埋真心錫狗仔 係真係有料到

收到 唔該

真係比你激撚死

屌你老母啦
唔撚養狗咪撚學人養啦

睇緊啦
唔該巴打

我朋友隻雪橇又護食又搶繩又咬人 搵左Trainer 照教練比既方法練左一個月 已經好左好多⋯⋯

呢到好多人都係因為唔知你無帶狗出街先咁覆 總之你第一件事係日日帶佢散步 唔再講了 講多變啊伯

如果買隻公仔同佢一樣 用黎打
其實佢知唔知自己咩樣 姐係同個隻公仔差唔多樣 ？
係咪照鏡見到先會知自己咩樣？

伸利：無養過寵物

發生咩事好恐怖

主人都冇撚train
你全家都m底嚟？

Black live matter

好似話隻狗成日咬傷人同狗主家人有細路 狗主好大機會棄養
咁日本d法例癲撚到 係d狗7日無人領養就會人道毀滅
所以日本d練狗師都係咁癲 (我諗佢地死狗當活狗醫掛 反正訓練失敗既話隻狗死硬) 呢個直頭電視節目黎
最尾隻狗無再咬人 個狗主繼續養

你當隻狗On9架咩

真係笑左

買小狗蛋糕
喺佢面前切

買狗口罩，每咬一次就比佢戴返1,2個鐘

本來教狗就要咁教

佢做法work 呀

人道毀滅，唔好再害人

無得去街 每日坐監咁係幾百呎嘅屋行
人都抑鬱

1-2歲咬過第一次後成日咬人，friend嚟我屋企我要擺佢入籠

睇左佢幾段片
好型好charm又有愛心

帶佢返大陸睇住你食狗肉

但有聽講CESAR 個種教狗方式唔係咁好
依家興用左種會發出「TICK TICK」既小工具.. 將比野食/ 摸摸依D佢鐘意既行為 link 落小工具..
用小工具規限佢既行為.. 詳情係點就唔係太知..我都係睇YOUTUBE 見人用依個技巧

想睇片

唔係女就惡唔到嫁嘛
對隻狗都搞唔掂,點搞掂你未來老公

見到其他狗會唔會發癲先？
有啲狗根本係痴線，好似人一樣

不過其實最主要係你唔識養，先搞到佢咁

隻狗係咪咬你個頭

咪放佢出街 佢出街咬親人冇人會同佢講道理

但左右手錯咗～

哇...咁打法..

柴犬撚真係得啖笑，貪個外表可愛就走去養，完全唔知柴犬幾難教

三條路
一，繼續比佢咬，繼續俾藉口自己
二，棄養
三，咬人就打到佢仆街（打撚爆西瓜既力度）+唔俾飯佢食（平時絕對唔可以俾長糧）

一咬就指住鬧
搵野打地下嚇佢
罰戴口罩
要比佢知道係唔岩

唔可以嚇。
傳統做法： 一咬/做錯就拉住條狗帶用籐條打，要真係幾用力打。打到佢縮知驚。

咁做好處係易教，之後佢每次做錯野就就舉高同一條籐條佢就知做錯。
缺點係可能會有PTSD同被人告虛蓄，但無人叫你係公眾地方教狗

講明先，我建議樓主多啲帶狗散步好過。
無煽動任何人虐蓄。

你都ONL79
拜託你千奇唔好生仔, 唔好累下一代

咁無計好過佢死..

可能唔關隻狗事，係主人尻下尻下唔識比指令

如何停止狗咬
作為狗的主人，您必須負責訓練狗並始終保持控制。您應對狗的行為負責，並且是防止被狗咬傷的第一道防線。重要的是，您應盡一切努力確保他人安全並防止狗咬人：

至少要讓您的狗接受基礎 訓練，並在其整個生命中繼續保持狗的訓練計劃，以加強您所教的課程。
社交你的狗。讓您的狗在平靜積極的環境下與各種類型的人見面並互動，包括兒童，殘疾人和老年人。
定期將您的狗暴露在各種情況下，例如其他狗，吵鬧的聲音，大型機器，自行車或其他可能引起恐懼的事物。在可能的最小年齡開始與您的狗一起進行此訓練，並保持積極的經歷。
注意您的狗，知道什麼時候可能導致侵略。如果您無法控制情況或狗的行為，則可能必須在事情失控之前將狗移開。
不要通過身體，暴力或攻擊性的懲罰來懲罰您的狗。在訴諸使用諸如衝擊項圈和大聲噪音之類的厭惡行為以規制不良行為之前，請選擇積極強化（讚美和對待）。由於狗的目的是取悅他們的人，因此始終如一地獎勵您的狗以取得令人滿意的行為會更加有效。

始終將狗拴在皮帶或圍欄上。在允許的區域放開皮帶之前，請先了解您的狗。始終讓您的狗保持視野。
如果您懷疑或知道您的狗有恐懼或攻擊性的傾向，請始終警告他人。除非情況得到嚴格控制，否則請勿讓您的狗接近人和其他動物。必要時使用槍口。
保持狗的最新疫苗接種，特別是狂犬病疫苗接種，並定期去看獸醫進行健康檢查。
如何與狗安全互動
狗很可愛，通常很友善，所以看到狗很容易興奮。但是，狗可以快速打開它不認識的人。

即使您沒有自己的狗，對您和您周圍的其他人（包括孩子）來說，了解如何與狗互動以及如何以及何時接近一隻狗也很重要。

在未徵得主人同意之前，切勿嘗試接近或接觸不熟悉的狗。如果狗的主人不在場，請勿靠近狗。
切勿靠近正在進食，睡覺或照顧幼犬的狗。在這種情況下，狗更有可能具有保護性，並且容易被嚇到。
請勿接近，觸摸或嘗試移動受傷的狗。相反，請聯繫獸醫或動物控制部門以尋求幫助。
切勿因任何原因將幼兒或嬰兒獨自與任何狗陪伴。
當您遇到不知名的狗時，請讓狗來找您。下蹲或轉向側面。在撫摸它之前，讓它聞一下您的手。
不要將臉靠近一隻不知名的狗；這包括“擁抱和親吻”。
如果您被狗困住，請保持靜止並避免目光接觸。切勿跑步或尖叫。當狗停止注意您時，請慢慢退開。
如果您被狗打倒，請以胎兒的姿勢摔倒在身邊，並遮住頭部和臉部。保持非常安靜和鎮定。
如果你的狗咬人
如果您的狗咬人，請務必迅速採取行動。首先，約束狗，然後立即援助受害者。受害者應盡可能用肥皂和溫水徹底清洗叮咬物，然後立即就醫。

養狗唔放狗 = 生仔唔供書

煮住半隻先

咁耐都唔教

我隻狗都係bb養起，初初有鬧有打，依家好聽話無再咬過人

結論: 樓主係垃撚圾主人，唔撚放隻狗去街仲學人養狗，隻狗有行為問題既話係你身為主人既問題，唔該你每日帶去出下街，冇時間就比少少錢搵trainer 教好佢，上網睇下Eric ko ，做多啲research ，你有心對佢，教佢，佢一定會學翻好！

依條片隻狗都有護食問題，樓主參考吓

唔撚識養又要養

做最好的馴獸師

真係 隻狗發洩唔到精力唔怪得咬鳩你

有冇片睇

柴柴係日本狗
樓主你要同佢講日文佢先明架

咁換第二個試下得唔得呀？

仲乜咁多人問我有無片睇 呃你地做咩

佢以為你係M

睇到呢度已經知你有問題
你上YouTube搵吓片自己試吓先
第一步你要比佢知道啲嘢食係你嘅唔係佢嘅

外國有部劇叫金牌馴狗師
果個人好勁
啲狗惡到要去啪都驚左佢

金牌馴狗師 個外國佬都係咁
但外國有啲評論話佢會私下打隻狗

正想post

9成9係主人問題

一個二個都話打狗，但根本上打狗係解決唔到問題，只會增加狗隻對主人既不滿，訓練狗最主要應該用positive reinforcement。
positive reinforcement並唔係一味淨係讚隻狗，而係要從壞既行為引導佢去好既行為，然後讚佢。

樓主依個case睇得出佢有幾個好大既問題，而依d問題加埋令到隻柴以為自己係大佬。

1. 護食問題： 護食問題係非常嚴重，佢覺得你比飯佢食係天經地義，完全唔覺得你係主人，反而你似係下人多d。
解決方法： 唔好直接成兜糧比佢，分開一口一口咁餵，而且每一口都要做咗指令先比，指令可以好簡單，但一定要完成指令先比。

2. 出街問題： 出街會扯繩其實好平常，如果因為扯繩而唔佢出街絕對係因果倒置。
解決方法： 用有訓練效果既頸圈/繩，例如p字帶，而且盡量收短條繩，大概啱啱好係腳邊就ok，一有問題就拉一拉條繩，基本上就ok。

3. 咬人問題： 咬人其實一定有原因，你要觀察一吓佢咬人之前到底係發生咗咩事，先可以對症下藥。
例如佢咬人係想玩，好多狗都鍾意tug。佢咬你嗰陣可能以為你同佢tug緊，你就要引導佢去咬返用黎tug既玩具，當佢正確用玩具去tug，就要讚佢，同佢玩，咁樣就做到positive reinforcement。

ps 上面嗰d又菜刀又打到仆街嗰d人，請問有無養狗，唔好咁唔負責任亂咁比意見唔該。打狗只會令隻狗更加憎主人，到某一日真係發生悲劇既時候，同一班連登仔就會話「應該拎去啪針啦」。

一咬就戴口罩

咪係 咪撚on9

再補充一吓，一定有連登仔問：如果狗隻做咗錯既行為，喺第一時間想即刻stop佢，又話唔可以打佢，咁可以點？

有一個方法叫天罰（日文寵物書學返黎，中英文唔識），即係罰佢既同時唔好比佢知你罰緊佢。
例如用巨大聲音，或者遠處佢睇唔到既地方用嘢丟佢。聽落去可能好鳩，但真係有用，而且絕對比直接打佢好。

認真
有冇打過佢

送俾老納養咪算囉
老納咬完佢會乖

咬返佢

剩係識講有train過
train完唔撚得咪換第2個trainer train多次
直到自為止
靠你自己就根本無方法
係要比人教架啦

正確！

去youtube 睇下Eric Ko d 片，佢係金牌馴狗師亞洲賽既冠軍，之前都有拍過煉狗術師

佢有咬過你阿

我屋企果隻由細開始教
宜家叻到識睇我尾頭眼額
做主人要有霸氣
話俾佢知邊個係大佬

叫佢去種棉花啦屌

咬啊 唔係鬧

有冇相

教人難過教狗

多數都係人問題
狗通常好少本身有問題
樓主細個有冇俾人虐待或者欺凌過？
又或家族入面有冇弱智？

好撚變態

好慘

係咪即係古典制約？

咬返佢轉頭

有時打有反效果
同埋唔好打頭，一個唔小心打到變傻狗
打屎忽好啲
點都好最緊要係有氣勢，要比佢知道邊個先係大佬

上youtube睇eric ko

殊！ hey ! 殊！！

一咬就帶狗罩打尻佢 打到唔咬為止
d 狗你要惡過佢先得
利申：我隻狗由好惡比我打到變好乖

每日出街幾耐？

幾錢？

緊係要打啦 d畜生根本唔洗錫到咁 寵到壞哂

打撚到佢聽話囉,對女朋友呀狗呀都係咁架啦

老納要煮熟先咬

唔撚識教唔好帶出街
分分鐘咬路人，隨時捉去人道毀滅

原來有問題既唔係隻狗,係樓豬
試下2456 7111睇幫唔幫到你

唔比飯佢食

搵到

教狗唔係跟住個trainer做就得
要明當中既理論
Btw想知係屋企練咩

神仙都企唔穩

聽講新手唔應該養柴犬

我隻黑柴一開始都有呢個問題

我用左以下方法解決

1. 要買骨比佢咬
2. 買玩具化佢解悶
3. 佢一咬人就完全唔好理佢， 同佢唔好有任何眼神交流，你即刻走開。 直到佢冷靜左， 先讚佢。

我只係做左以上既行為 2 日， 我隻狗已經無咬我

我個隻係BB養起 ， 要由佢細個已經令佢知道 。 咬 = 主人唔鐘意， 唔係一個好行為。

希望幫到你

拎滕條fit佢囉
唔係咁都要教呀

Eric Ko？
佢好似幾勁

不過你平時有無帶佢落街散步？

隻狗原來係扮嘢搵着數
柴犬精到呢

唔識日文邊度解釋？

點解唔可以嚇
你有冇養過狗

我識日文

大概係話個場啲狗，好多都係咬人
因為日本咬人狗可以即湯，所以搵中村

前半段就講佢以前做教警犬
之後點解會變左教普通狗，同平時做咩，同點解佢會俾人批評

後半段隻柴犬就成9日咬人，剪指甲都9叫
跟住NHK影到隻狗9叫Before After個樣
中村話隻狗慣左扮嘢拎着數

狗係唔會記得幾分鐘之前嘅嘢，加上佢哋唔會有聯想力，同埋佢哋係「習慣」動物（唧係記性用習慣來取締），所以唔好用教人方式教狗。佢做錯野要立即罰，轉頭佢就唔知點解被人罰乜，咬人最好方法就係立即打兩吓大脾，語氣重講no（單音，講一大堆說話佢唔會明）跟手幫佢帶口罩，令佢唔舒服，佢就知咬人有不開心後果，記住一次佢係會唔記得，下次都會再犯，經過幾次罰口罩之後，佢會習慣知道咬人有後果。

靠啲漢字估，話個trainer 應該有哂覺悟先用呢種訓練方式
其實佢打隻柴柴都唔係好大力姐

拍拍聲喎

咁同真係冷血毒打 有段那距離嘅

係，佢話隻狗鳩叫完嘅眼神好似無嘢發生過咁，就知佢係扮野

睇Eric Ko超級馴犬師
佢教緊隻咬人咬自己既柴柴

利申:我冇養貓狗，純粹睇佢點教狗覺得好療癒

孫悟空

我屋企都係有隻黑柴，揾過eric ko黎上門train，train完就OK

有，先教（打）後嚇，而唔係只係嚇

但係你上面係話唔可以嚇
做咩自打嘴巴

你只係嚇而無打落去，舉多幾次就無咗個影響力。
打下隻類似公仔都要打。
不過有罰一定要有獎，咁隻狗先會愈來愈聽話

好似話隻狗當咗自己係主人就會咁

唔知關唔關肉緊事，我隻北京細細個會咬人，咬手咬腳， 咁打算去寵物店買止咬既產品， 有個好心店員同我講唔洗買，買支白花油最有用， 之後我試下， 查係手，專登俾佢咬，佢第一下好開心咁咬落黎，之後聞到陣味就自己彈開. 如是者， 我查係佢想咬既地方一個禮拜到， 佢都無再咬， 慢慢就介左.

雖然好仆街但其實有用果下先好笑

上狗繩

Btw 冇圖冇討論空間

你係買定領養？領養可能上一手主人對佢唔好 搞到佢有陰影

柴犬出名包拗頸
鬧佢係唔會有用

Chuuuu

我都有睇
好似好有料

有，撞到個垃圾主人，
只會將問題推哂落比寵物身上，

養左幾年淨係帶落街幾次，
喂你有無盡過主人既責任，
訓練，又唔做，
放狗，又唔做，

無心對寵物好，就交比啲有愛心既朋友啦，

幫佢打丁打到企唔穩

屌 睇到你既留言先安心啲
終於有正常人
對任何動物都係要positive reinforcement
打佢只會令到佢驚 長期有壓力好易出問題
上面教人打狗果啲係咪傻撚左啊

白撚痴

7日唔比任何野佢食，唔放佢出籠，日日打到佢仆街，打到佢慘叫，咁佢就知邊個係大佬。

畜牲就要用畜牲既方式教，佢唔撚係人，係人類白撚痴捉隻畜牲返黎當佢係人。同大陸政府教中國人一樣，唔聽話就打斷你手腳，殺你全家，咁14億中國人都聽教聽話。

不過講完你都唔會做，你唔好比狗糧佢食，你比隻手佢咬吧，唔好浪費D狗糧

咁多個回覆你最出位

樓主回左幾十次話搵左啦⋯⋯個個又重複講同一樣野

首先唔應該困入籠

一係就係你trainer太廢
一係就係trainer教完你，但你地手法錯or無跟足指示做。我諗柴柴唔會無原因突然咬你一淡，可能困得佢耐，放唔夠電，因為佢地係要好大運動量。

我覺得佢無搵 一個養幾年狗但淨係帶佢散過幾次步既主人 點會有心帶佢搵trainer
仲要留言一時一樣 無啦啦又話係代朋友post

左膠特色

係 我屋企隻狗由細練到大
次次我地放低野食，佢都望住我地 等我地叫佢食先食，覺得佢乖得好誇張

人同狗諗野真係完全唔同

Link?

香港呢個係佢既接班人
你google搵